點解一朝早成日聽到「戶烏」咁嘅叫聲？

好煩膠

戶鳥

咕菇固

啲鴿會飛到去水管或者冷氣機頂到

之後就開始鳩叫

我出邊已經咕緊

聽講係有錢人家佢先黎叫